懷疑甴近平完全唔了解香港 睇既都係藍屍假新聞

懷疑甴近平完全唔了解香港
睇既都係藍屍假新聞
無理由仲可以支持林鄭呢個焦土之母

有無咩方法可以比甴大大update 下 接觸真實一面

唔出奇
不過你未比佢睇到都應該送左去新疆了

咪傻啦 共產黨作風係寧願一錯再錯 都不跪底認錯

唔覺 論管治同愚民都係共產黨第一
依家似係想企硬嚟做
我上一上微博勁多大陸人打飛機話嚟咗香港打廢青
依家個勢似唔由得上頭降溫

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工
唉，到時想返工，都返唔到啦！鳴啊

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

又黎呢招 收撚皮啦

你有冇諗過，對佢黎講野由頭到尾林鄭做嘅野佢都認可緊？

因為林鄭係佢揀

真係有可能
以前都係不斷報大數架啦

岩佢口味

唔駛認低威 起碼唔讚揚警隊林鄭
佢個格都似古時d 昏君

小學生，身邊既賤種都當佢弱智人士咁昆

報喜不報憂
只講警隊拉到幾多人

傻啦 中南海20年前已經有衛星直播有線新聞啦
央視係拎嚟呃支那人
堂堂主席點會睇流料

直播CCTVB

由細開始禁室培育佢做賣港賊

有諗過
但維尼本人可能都係認為 小數人係香港搞事呢（好似藍絲咁講 仍然有一群沈默大多數）

我覺得佢了解香港的程度可能只係同外國一樣
除非佢真係好似香港人咁追住黎睇
否則佢所知的野好可能只係聽馬仔報告

習甲由寧願攪炒都唔會認錯
佢咁講係即係想升溫
我估今年內係冇可能平息

唔好天真啦
仲諗住有咩昏君明君
習近平上台就係靠極端民族主義去維持統治，轉移階級矛盾，鎮壓改革派
如果有利於佢利益集團係中國既統治
佢跪係到都得
呢個人係經歷無數次殘酷政治鬥爭先上到枱
唔好當佢on99

啱，佢會認低威就唔會有貿易戰

之前好似話習大大辦公室裝左機頂盒睇香港電視
不過可能個機盒係mytv super

就算佢完全理解咩事 你覺得佢會幫你咩？
佢係中國共產黨既國家主席唔係香港特首
佢第一係向中國共產黨負責

你肯定林鄭月娥
但香港人唔會喎

好似以前啲太監謊報軍情
殺到埋身都未知咩事

點會買正版 梗係SSP翻版盒子
一盒睇晒有線now無綫嗰款啦

唔會
我只係想講佢係on99姐
就算知道 結果佢都係會作出on99的決定

條甴大大應該好快比人迫落馬

可能同韓國瑜差唔多

香港如果有真普選 如果清算黑警同港共
咁中國一直以黎妖魔化民主自由既努力就會白廢
中國內部既政治改革需求點處理？
中共鎮壓六四同民運人士既惡行點處理？
中國共產黨利益集團點圍持統治地位？
習近平放過香港既話佢成家都分分鐘比人的上斷頭台
香港而家係你死我活既革命
唔係社運

枱面點都要話支持 係面子問題 枱底安排緊特工都未定啦 相信係搞佢2個仔先再到佢

唔好將佢睇得咁高
佢係爭權叻但唔識管治嘅撚樣嚟
8.18之後傳出佢下命令要林鄭搞掂蘇州屎
雖然係大紀元 但都幾合理
如果佢係咁高明 就一早搞掂貿易戰啦
仲點會俾香港搞到咁煩

咪撚傻啦 中共會理民意？一向一言堂佢想點就點

2005年03月05日
胡锦涛会见董建华 充分肯定香港特区政府工作

董建華7日後辭職

自己諗

唔on9 好合理
既然中國內部妖魔化民主自由咁成功
佢做乜要放棄自己統治地位
就算係英國光榮革命 都係要係議會派有能力收皇室皮 皇室有求於佢地先成功

不要高估智慧太高
不過佢無底線

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

你睇下新疆咩事先，唔通曱甴習近平又會唔了解新疆，條小學雞只會覺得香港冇得直接出坦克殺人同拉曬入集中營係好麻煩。

正常

係喎 如果裝左有線好難cut

習曱甴

真係睇唔透
穩固自己的地位固然係重要
但佢好似做咩事都一塌糊塗咁
再加上有傳佢連字都唔識多隻
究竟佢除左權鬥之外仲識d咩真係好難講

樓上仲咁多幻想
2019啦仲係比小人蒙騙

唔出奇以前啲皇帝都係咁

睇毛魔就知 仲掛緊係天安門 仲有人拜緊

咪0n9 佢係一個老左黎 根本有心搞鳩香港

樓豬對共產黨0了解

你要知道佢係得小學學歷

一撚定係

其實佢兩條粉腸洗咩成日見，次次見完講d野都一鳩樣

藍絲都好撚憎佢

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

佢有直屬間碟嫁，佢想知香港野會清楚過香港人

繼續加速支爆

唔對個小學生有任何期望

習近平表示，止暴制亂、恢復秩序是香港當前最重要的任務。依法制止和懲治暴力活動就是維護香港廣大民眾的福祉，要堅定不移。同時，要做好與社會各界對話和改善民生等工作。希望香港社會各界人士全面準確貫徹「一國兩制」方針和基本法，齊心協力，共同維護香港的繁榮穩定。

止暴制亂、恢復秩序是香港當前最重要的任務 = 衝衝子一定要清算

依法制止和懲治暴力活動就是維護香港廣大民眾的福祉 = 市民要割席向暴力說不，加強司法暴力，用盡奶力都要你坐監。冇執法何來依法呢 ? 狗不會被清算

要堅定不移。同時，要做好與社會各界對話和改善民生等工作 = 繼續搵商界開刀
希望香港社會各界人士 = 中產專業人士，你地走唔甩

唔好幻想，焦土肯定係中共指示，中共由此至終最唔想就係選到個對抗中共既特首，因為咁樣香港好容易成為真正反共基地，例如政府隻眼開隻眼閉比進口軍火等好多野真係可以做到。所以中共比真普選呢家近乎無可能。

同意
兒登仔真係完全冇政治sense

同埋咁諗係咪覺得阿甴大大係明君，但係被奸臣蒙騙？

如果佢認衰
姐係梁振英班友嬴

唔出奇

唔會啦，佢就係一個死硬派，
仲要崇拜毛澤東既鬥爭，
你可以諗下點樣

有無人組團去天安門貼文宣

曱甴平繼畀林茵做 繼續畀黑曱甴發顛其實對我哋係咪有好處呢反而？

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

里個先係真正既中國特色社會主義

但習大大永遠唔容許有個人勢力膨脹
馬雲都逼到落黎
仲有薄熙來

岩阿，咪得佢膨脹姐

喺上海爆個房乜事都冇

話你on9定天真好
有乜可能唔了解
越了解就會越支持正府
香港革命成功左仲得了嘅？

宇宙最大黑社會，壽命最長嘅一黨專政，你估係同你玩香城online咩。支共中央大把情報研究人員，香港真實情況絕對一清二楚。要香港成功反抗，就要比支共更不擇手段，更加心狠手辣。冇其他方法。

香港人嘅民族意識已經形成，不幸我哋嘅敵人係核武級黑社會，絕對係凶多吉少。孫中山當年搞暗殺，買軍火，對付嘅只不過係一個有底線嘅慈禧太后。

點解成日有種諗法今上一定係明君 身邊係小人？ 佢係共產黨啊大哥

咁又唔好當正習大大係廢人
講真香港呢個問題，在中共立場根本真係好難解決
鄧小平當年都係拖字訣
依家比當年仲要複雜好多
香港一早已經發展咗做一個難以再用獨裁統治嘅城市
全世界大把國家企業係香港持份者
中共唔肯為錢比自治香港亦絕對唔係為錢咁簡單
實際上又真係好多國家想搞鳩中共
香港呢個咁國際嘅城市，從來都真係反中共最前線
習再廢，爬得上呢個位身邊真係無個有用咩
何況，佢只係主席
成個共黨仲有好多派別
樣要做到全黨一致
私下有幾多權鬥可想而知
香港問題點解決，絕對唔係佢一個人話晒事
中共入面亦都會有人想問題惡化
迫習落台
屌你老母我地香港人
根本係啲大國嘅一粒棋
佢地係到玩權鬥
我地就賣命

根撚本
要落實諗私有化香港政府
世界招聛CEO黎做首長
先可以做到香港人話事
依家根本任人魚肉

咪玩啦
6個月都黎緊喇
傻既都知搞唔掂啦

係咪咁撚天真

面子要緊

推到甴近平睇到

佢話支持就係真心支持咩，政治咪睇咁表面，反話黎聽就岩啦

韓正先係林鄭老闆，大老闆知西咩，檯面撐就一定

過左四個月都仲覺得有小人矇騙聖上？ 睇古裝睇到傻左？

雜種狗一定知道發生咩事，全部決左佢都有份，全部犧牲左既義士都要揾佢填命

唔係面子咁簡單，係統治手段
要維護共產黨係完美嘅個威權
是非對錯慢慢就會變成由國家決定
其實佢地好成功

唔好意思，借個位宣傳討論

你估林鄭見完小熊維尼 會有咩政策改動

小學生一個 字都唔識多個
自己上網 都睇唔曬一篇文章
（屌 我以為佢有最少有初中能力 但原來講稿都要睇注音先識讀）
佢既消息=人地話佢知

咁既人做到最高領導 真係笑左

面子就係威權
冇面子又點會有威權

支爆支爆

就算了解左都只會做同樣的事，一國一制，自己做王帝，北韓一樣

係呀，甴大大係明君嚟，佢見到香港人咁慘一定會救我地如果佢有幸落到嚟我哋一定要跪佢求佢救我地

五年前大家已經ff中共可能只係唔真實理解香港人既聲音
到今時今日大家仲覺得係因為領導人唔知大家點諗？
唔好再ff 大家要醒!!!!!!!

唔係想拗
但面子，的確同威權唔一樣意思
為咗面子，多數解作唔想出醜，好有面子，多數解作得人尊敬／受人重視
為咗面子唔認錯，係喺既有標準下維護自己名聲

而威權，係建立緊任何標準都由佢定呢個絕對權威

又黎14年既山高皇帝遠論呀?

因為甴大大係度睇cctvb

泛民思想
下次黎你記住大大力舉banner 叫口號

支那就算知道係錯都會錯落去，唔接受咪解決人囉。。。。這就是支那。支那世界沒有錯這回事

你睇班土共支那議員就知啦，明知錯就撐落去，因為佢地係支那香港人，無個人思想。

我都有諗過 不過而定情報網絡發達過以前咁多 無可能唔知發生緊咩事